［請統一野餐時間］1100 11/6定係0500 12/6

［好重要，請廣傳］

十一點到要捱十二個鐘 同要考慮會唔會有唔夠人嘅情況出現 消耗有生力量 但如果齊人夠人 有得諗

十二點到交通極唔方便 到達時間太散 部分人會黎唔到 物資組唔方便 但可以保存體力 前提係你之前真係可以充分休息

記得預時間搭車同交通擠塞嘅情況

一定要有共識，否則等同賣甩早到嘅人

十一號十一點
十二號五點

推

臨時改時間其實都不利

可以講吓原因

唔該推一推

攻擊係最好嘅防守 真正衝果陣好少有人比人拉 反而去佬果陣佢地無顧慮